其實蘇永康靠咩生存？

理性討論
好似成世靠兩首歌
越吻越傷心
那誰

演技 樣都冇

醜樣到

奶X

朱主席嗰首呢

吸毒

果個年代既人坐係度d錢都自己送上門求你收

不想獨自快樂
男人不該讓女人流淚
從不喜歡孤單一個

黃定藍先

賣白粉

痴張衛健

靠呢幾首去支那登台都搵得多過50k連登仔

有名你叫呀公
好明顯就係呀爺D FD啦
有呀爺照住

情來自有方
我發誓以後

另外演技ok喎，好生鬼

奶共，錢來自有方

曾經黃過, 呢家奶共
畀GPHONE FB串過

愛支病

深藍

我估應該返支那出下show 呱
呢啲半紅不黑嘅歌手全部都係咁
同埋可能以前賺落一筆有啲投資都唔驚

屌你老味佢首幸福摩天輪紅撚到仆街喎

諗起稻中兵團

蘇泳康仲好樣過蘇永康

篤尿黃過?

佢件件衫都咁撚貴，點解會冇錢

唱歌好撚難聽

不解釋
錢國偉設靈當日服飾對比

眼鏡都係

其實咁多年嚟
眼鏡先係佢嘅本體

佢老婆好撚有錢

佢最搵錢應該係台灣紅嗰陣
喺香港其實算係紅歌不紅人，對手太多

阿公

人哋廿年前已經住緊淺水灣
唔好咁井底

佢唔係幾年前已經屌梁游咩？

係紅，自已google

咁都問得出
條友仲賤過成蟲痰伯

你好西利呀

咁你老豆老母實好有錢

職業兒子

cheap到要主持tvb綜藝都知咩料

好叻阿你

Google 叻啫

好似做下把位？
係咪森美主持嗰個
當年森美參加入行參加商台dj殺戮戰場就係揀咗蘇永康隻歌嚟唱，估唔到幾十年後風水輪流轉

佢出道早個時好搵

dodo姐都講個時配角都好有錢

唔同家下

細個嗰陣
好多長輩覺得佢唱歌好聽
其實只係可能首歌本身好聽
以為佢個樣咁所以必然係實力派掛

細心聽
好似含住個波唱咁
把聲作狀到嘔
仲要未睇個樣只係聽聲

Gphone 係鬥黃大隊長

演唱會登台. 做評審 , 大陸都有人識佢. . 都好過梁柄. .

佢最紅果陣都係98到00年後左右，佢又冇仔女，當佢搵到4000萬買穩陣野或者之前買樓收息一個月都有10幾萬左右，夠佢充下大炮既

Ching瞓咗幾耐

10幾萬月入都叫充大炮

以前唱jazz 個一個蘇永康就正...
之後金牌個啲歌就免啦...

靠有女朋友同埋拋咪

反國教同雨革都黃㗎
係梁游嗰時先變藍

伊麵 樂意

個樣

眼鏡

係朱主席唱紅，唔計

屋企本身有啲錢，加上紅個幾年搵到又剩到，一早就財務自由

奶共

好勁阿你

仲有四首我識

從不喜歡孤單一個
來日方長
情來自有方
我發誓以後

失眠😪😪

仲有陽光檸檬茶

冇記錯佢成個櫃都係眼鏡
痴撚線

把聲好溫柔

以前應該係大中華膠
依家直頭藍埋

你都可以㗎，連登都識用

只識佢首那誰

追問遠近

壹號皇庭
妙手仁心

你不如諗下梁漢文

唱歌把聲今日黎講還可以
但佢個年代黎講紅到真係奇蹟
又無以前必定要有嘅偶像條件
又無獨特唱功台風

深情款款：從不～！喜歡孤單一個～
可惜！偏偏孤獨一個

另加一個彭家麗

老婆。。

人地啲衣服好莊重

強尼唱越吻越傷心屌打蘇永康

你快過我添。。

佢樣已衰
近呢幾年連把聲都冇埋
仲有乜嘢賣點

條友明明唔止冇樣
係直資醜樣
但成日以為自己好有型 懶有型

唯一sell既就係毒品

首歌唔係主席架咩

成個弱智仔咁

做主持悶到仆街

記得妙手劇份入面好似中愛滋

典型自卑撚，掛晒名牌晌身先敢出街見人

起勢咁執沙

唔好睇小呢班廢老喺支那嘅揾錢能力，佢呢啲級數去啲二，三線城市登台隨時一晚十萬唱兩，三首歌。所以點解咁多偽人咁愛國

自己駁唔到仲話人執沙

係連登仔以為人冇錢

一年輕鬆揾幾球

條撚樣真係閪撚格到呢
人地個個都係淨色
佢就花呢花碌
真係個人閪睇外形就知

人哋八九十年代買樓已經fat fat la

熱門左

係咪梁天恆

唔想自己個仔將來大個左好似梁天恆 分裂國家(類似意思)

拍過咩？ 完全冇印象

佢做乜撚嘢，晒名牌呀 仲要件衫有紅包字，條友幾多歲，咁大個人呢啲禁忌唔會唔知吓嘩

咩呀，蘇永康有紅過咩？佢紅歌唔紅人
男歌手獎無佢份！

望住佢我得一個感覺：啲死道友真係有樣睇

無撚錯, 但係都要睇場合啦, 人哋喪禮

有幾多歌手真係靠唱歌搵食

穿紅著綠

做過愛滋病人

靠個樣，嘔像派黎。

吳國敬都一樣

漫畫版權

靠樣衰

拆家

好命水 係果時出道 大把機會
而家出道佢既質素 應該收左檔好耐

駁唔到淨係識擺低粒膠

自己望清楚幸福摩天輪係邊撚個唱

單春算翻唱得唔錯，但始終都係原唱嘅蘇永康版本好聽d

條友個樣本身樣衰
諗住戴副超遮遮佢，但仲柒
戴完仲以為自己好潮

死雞撐飯蓋

吸毒為生

搞清楚先，你係真心唔知蘇永康係原唱定純粹假膠咋

做乜鳩

係阿姐主持果個，佢係同余德丞森美一齊做阿姐既刷鞋仔

佢同老婆仔女搭過，仲好幸福

從來未聽過蘇永康係原唱
原唱一定係陳奕迅，唔係我辣油浸龜頭

00後？不如問下你老豆老母邊個係原唱先啦

打乒乓波

真男人

女人囉

唔撚識就得開啦
我小學已經聽過呢首
不嬲都知係陳奕迅原唱
真係第一次聽原唱係蘇永康

可能你小學個陣係單春翻唱個期，所以唔知原來仲有個原唱，不過我唔怪你

睇過1次，好似又係玩返以前森美變態樂園嗰啲遊戲，森美食老本慳水慳力

咪ON9 啦...淨係炒吓股同樓...唔太貪心都可以養自己過世啦...

我當年好鍾意聽呢首，其他包括愈吻愈傷心都麻麻。

原來蘇永康有翻唱過？
我剩係知黃秋生有唱翻過

不如問下梁漢文先

喜帖街

係YouTube 睇過一d片段，班藝人玩遊戲果陣唔敢得罪阿姐，明明照規矩係阿姐受到懲罰，最後變成夾硬屈第二個人/迫自己接受懲罰跟住加埋森美果幾件刷鞋仔，成個節目根本係睇成班人點樣刷阿姐鞋

幾年前陪過長輩去cctvb睇流行經典50年做現場觀眾 咁啱個日係蘇永康做嘉賓唱自己啲歌 佢仲要NG左幾次湯寶如特登開咪叫佢: 唔該唱得好d

算啦tvb呢啲戇鳩節目，留返俾蘇永康fans睇
幸福摩天輪

有人喜歡藍

好似話係梅姐話過佢眼鏡好睇啲就一直戴到而家

佢個樣似唐氏

佢點都有料d呀麻
作歌架波

成撚日chok聲唱歌 以為自己唱功好勁 其實係勁難聽

脂肪

佢條粉皮仲要有首歌 <黑色禮服>

吸毒個個？

佢喺金牌大風只出過一隻粵語碟
嗰隻我覺得唔錯喎

反而之後東亞/ 華星嗰d只聽過主打
那誰, 怎夠喉, 有過你, all that jazz嗰幾首

識唔少黃絲仲係堅持佢地係共諜

朱總理

今日送錢國偉上山都著到咁

第二個Y文

大麻

靠老婆囉，佢老婆係名牌高層，人工一定夠養起全家嘅

仲即刻駁嘴

Forum 唔係討論唔通同你談情咩 親

唔吸毒就肥咗

Ho ball

老婆

不學無術

不過賭錢包二奶日日大魚大肉咁上下

果時個個香港人都差唔多咁玩

訪問過佢，份人好臭串，一嚟就遲半個鐘

唔戴眼鏡根本係真人版豬八戒

點望? 黄秋生？

原唱蘇永康？

依幾年真心差，見佢上電視唱完全冇練過就上去，但以前d歌真心好聽

原來
幸福摩天輪 黃秋生 2002 先出，但網上的人key 左佢96年出個張cd到
eason 先係原唱1999 年出？

佢唔係吸毒咩, 可以有份做拆家賺下外快

梅姐心底：因為可以遮撚住你個閪樣呀傻鳩

好睇喎個故事
另外咪律師，大狀

錯，阿公係江湖稱呼，擺明係某社團叔父啦

有個做I.T買手嘅老婆

不過佢老婆都好快冇嘢做

唔係佢件衫果間咩？

以前把聲係ok
D 歌唱k易唱
佢夠樣衰所以有記憶點
以前d人覺得愈樣衰就愈係有實力咁

新八

咪靠渡日月穿山水囉

push

佢老婆唔知係咩名牌高層
年薪百萬咁
起碼唔使佢養

你驗一驗個腦
完全唔撚似一個連登仔既你

大家好 我是啾啾鞋

情來自有方只要仍祈望係好聽嘅

呢啲人不學無術 唔係上個世紀畀佢行到咩運
點會到2020仲生存緊

好似靠呼吸機生存

關佢咩事

那誰

超能小子

呢首好似係黎明唱

賣毒品先係主要收入

弱智黃絲豬
咩撚野俾藉口支共搞blablabla
16年到依家都係暈撚左

梅姐係話戴咗眼鏡冇咁醜咋
即係戴咗都唔靚

獻醜 獻醜

賣粉

想偷換概念
而家你係柒撚咗
係到起勢咁執沙

唔係同人正反兩面辯論緊
有時好唔好帶埋個腦先上網
咁簡單嘅concept都要幫你清

無變過
都係咁撚樣衰

調返轉睇
靠兩首歌都捱到今日咪好勁

想睇佢條抖音片 一定好撚好笑

ho ball

靠勇敢

柒係邊？ 蘇永康生存唔到咩？ 定樓主？

其實登台歌，3首就夠

連登仔最叻係活係自己世界

佢上tvb果陣話自己偶像派

幸福是香港歌手陳奕迅於1999年11月發行的粵語EP，專輯分為兩部分，第一部分為新曲，另一部分為舊曲番唱，全碟合共有11首歌曲。

幸福摩天輪係新歌個部分架喎

仲以為係靠沖繩的狗

佢唱viutv 強尼首越吻越傷心又ok 既

梁漢文呢

記得張衛健套齊天大聖, 蘇生做東海龍王, 都係要戴副眼鏡 冇相

是人民幣

竟然做過偽黃？娶大陸妹

的確係

扮大中華膠實紅

盡晒力, 得呢張

吸毒運毒

早幾年我公司請佢黎annual dinner做表演嘉賓 唱左三首定四首歌 已經收六位數 出場時間大半個鐘左右

所以咁多藝人紅左有代表作之後就接商演香港都咁嘅價番大陸仲多
唔係點會咁多偽人番大陸搵食

吸毒
dealer

一除超果下真係......

漫畫版稅

唔好咁懶

發左達, 靠股票同房產已經夠哂啦
唱下歌都係玩下啫

出咗名啲錢自然會送嚟, 不論多或少

人努力就係為左搵錢, 然後錢搵錢
佢後生個時紅左賺到, 點解仲要咁辛苦工作?
有時真係好無奈, 見到有d人會屌乜乜乜出d作品無「以前」咁好
喂大佬將心比己啦, 你窮個時好想搵錢咪會出盡奶力做好d野賺錢, 到你賺到既時候都直頭唔想撈啦, 仲講有質素?

跟本就係 係連登仔以為人哋唔曝光就冇收入
林憶蓮以前唱幾多private annual dinner show , 幾首歌七位數

你講得啱, 係事實

其實點解佢叫阿公？ 認真問

據了解，蘇永康外號阿公其實是源於一部20多年前的老電影《龍年》。 在這部電影中，有一個角色就叫「阿公」，電影里的「阿公」是一個說話有趣搞笑的人，當年草蜢的蔡一智、蘇志威和蘇永康都經常重看這部電影，而蘇永康扮演「阿公」這個角色人物時非常神似，所以從那時開始，蘇永康就多了一個叫「阿公」的外號了。
佢講嗰套龍年應該係尊龍嗰套

喺國產007代周星馳 翻唱李香蘭 我覺得仲好聽過張學友原版

巴打果然口味獨特

眼鏡先係本體

行前咗好多步, 一早已經預視將來戴眼罩

佢老婆有錢人，唔使做

靠勇敢
正所謂 人總需要勇敢生存

佢咁著都幾冇腦下.............

佢始終有幾隻經典歌
喺支那出show剩唱果幾隻都夠佢食

自卑加無知

其實果個年代肯做唔大洗買吓樓，今日過啲富泰啲嘅生活其實唔難，佢哋仲要食正大陸改革開放條水

邊撚個嚟？

毒品

7、8、90年代嘅明星都係食到呢條水

行運超人同斷蟹個幕

呢個post 無人想要真話呀
一世自欺欺人咪開心囉 走啦你

係呀 香港政府都冇人講真話 你都走啦

人地廿幾年前紅時，去D公司飯宴唱3,4隻都收6位數

咁係
你講真話 但比人笑
人地早20年就咁有錢 呢家窮極有普啦
但都無人理呢個真相 一家想笑下食下花生算

笑咩？ 有咩好笑

我點知佢地 你睇你頭2個reply

其實以前只要一隻歌紅
就已經帶契到登台做show等
如果識理財
d錢都夠買一兩層樓收租
何況佢唔止得一首歌紅

又唔咁講
安德尊都係做師奶節日主持
人地廿年前已經有樓王之稱

話時話 邊個蘇永康

屌呢幕每次睇都忍唔住笑
第一次睇我笑咗幾分鐘究竟蘇永康拍左幾多次先可以唔笑

拍左幾輯一號皇庭
個個年代既CCTVB
長期出現係電視真係入撚晒屋